有無ching去過西班牙exchange?

小弟下年去，想問下有無攻略或提醒
ps去南部地區JAÉN

Push

Hola

Hablo español ?

¿Como estas?

Bien

eres hijo de puta

amigo!

多d走出去玩，西班牙太大，好多野睇好多野玩，南部個幾個城市都正，Sevilla, Granada, Córdoba, Málaga，去北非都近又易。識唔識西文？識西文同到人交流好玩好多

**係Madrid exchange 緊，唔識西文又唔太鍾意夜生活有d悶，所以個個星期都會出去其他城市玩

諗住搭船去摩洛哥

Malaga有咩玩

Hablas un poco

西囡

去北非小心安全

除咗另幾個 仲有Ronda

More ar~

之前都去過grenada exchange，附近搭車完好方便
可以去seville睇鬥牛同埋行下個市中心都幾特別! 有時間就去翻bracelona睇park guell同埋sagrada familia啦!!

係Madrid exchange緊
啱啱琴晚係巴塞睇完波

Ching識到人嗎？